牙賓入

仲未過數牙你🌝

屌你唔俾銀行戶口我典入

係高登pm左

屌你身為連登打手返乜高登牙

疏-.-

東方紅，太陽升，中國出了個連尼住

爹親娘親不如連主席親

ching sick ball

仲未過🙄

過了

我個份呢？

一陣入場睇波俾你

thx 牙蓋